一人一個提神/保持精力嘅方法

早兩年份工好撚chur，作息唔定時，除咗飲完咖啡同瞓醒嗰陣個人都係迷住咁過，轉左兩份工到今時今日都仲係好容易攰，飲咖啡都開始唔係好有效，請問大家有冇咩絕招可以介紹吓？

一累就冷手打個熱飛機提晨

真係頂唔順，又夠錢休息兩三個月就等個市好返啲 quit
要開始正常作息、還返啲睡眠債同埋停飲咖啡

飲啲令你提神嘅野本身會嚴重影響你作息，同埋會 drain energy
quit 完之後開始每日訓返十粒鐘，幾個星期後身體需要嘅睡眠時間會慢慢變返正常

source: 英國 NHS

依家就係放假就瞓10粒鐘 起身又攰 又嘥時間

代表你身體開始頂唔順
可以嘅話真係早啲休息返一兩個月
健康要緊

巴打有經驗？
你所謂嘅一兩個月意思係咪完全放低晒意志，廢人咁樣唔教鬧鐘日日自然醒

之前攰到平時星期六日都差唔多訓成十二個鐘先起身
去到有日喺屋企換換下衫突然個頭好似涼一涼咁(唔太識形容)，之後腳冇力，於是想用力向右邊牆挨一挨。之後明明個感覺係向右用緊力，但身體不由自主咁向前跌咗落地。之後驚到去醫院，最後好彩冇特別野

之後就跟呢個方法做，一開始真係唔較鬧鐘等自然醒。去到發現開始訓太多，之後個日訓唔著就開始較返鬧鐘。依加 keep 住每日訓八個鐘都夠精神

LOTR?